分手最痛莫過於對方同左第二個一齊

只係分手短短幾日 已經見佢同第二個一齊左
一來接受對方要離開 最虐心係見佢同左第一個一齊
襯我去左旅行要同我分手
我仲一直以為自己做錯令你離開 去等你就鬧我
原來咁絕情咁厭惡係因為有左新女朋友
元宵當晚係ig story post 埋同新女既相 話要突登比我睇到
仲嫌我唔夠痛 話個新女朋友咩都比我好就夠
你仲竟然為左呢個見得幾次面就一齊既女仔而鬧我
點解有人分手可以做到無縫接軌？完全唔傷心？
你唔承認未分手就搭上左佢我唔介意 個女仔扮唔知你有女朋友都唔緊要 公道自在人心
雖然我知我應該憎你 但係見你個新女朋友令你唔開心 我竟然好心痛 點解個女仔爭你走又唔好好對待你

到底仲應唔應該關心一個比人搶走左既男朋友

自己深愛既人同時亦心愛另一個人真係好痛

但自己未搵到

成件事好殘忍 見佢咁快同左第二個一齊

仲要嗰個人原本係屬於你

點解近排咁多人都發生緊同一樣野..
我都係呀唉...

我都明白你心情 我又係分開無耐見佢拖了新女 真係嬲加心痛...

但佢最近同我講最愛仍然係我 叫我再比機會佢 絲打們會點做呢？

巴打仲有冇同佢聯絡 有冇挽留？

真正鍾意佢 佢回頭一定會接收

一次不忠，百次不用
佢係真係愛你又點會傷害你呢？

下個更可愛

我就睇住暗戀左好多年既人同其他人一齊左...一直以為呢日唔會黎

冇機會了..人地有左新碼頭就飛我..
岩岩聯絡佢係提佢還錢

一直說服自己佢只係一時迷途

有冇諗過如果你堅持繼續對佢好 佢佢反黎

做咩唔試下追佢

其實係有少少睇唔過眼佢..我知道佢一路以黎都有呃住我出去玩...但內心真係憎佢唔到..畢竟三年感情..唉 總之好矛盾。如果佢睇清出面既人番黎我身邊..我會原諒佢

愛一個人就係咁 佢做錯都會無條件原諒
但倒轉頭諗佢咁對自己

因為你肥

分手幾日瘦左十磅 咩都食唔落 得反99磅

條女仲要幾mk下 唉

想睇

等間佢又鬧我破壞佢地
明明我比人笠帽都錯曬咁

加油呀 咪撚心軟

咪撚原諒 玩家心態 唔會因你而可惜

見佢疑似唔開心 好撚想關心佢
但係又驚比佢鬧

我仲未相信佢係玩家

依個世界無報應嫁
樓主放低佢 活得比佢好就係你可以做到最大既報應

我都諗唔透點解佢會變到咁...釋懷唔到

其實我唔係想報復佢 對比佢愛上第二個
更難受係見到佢為新女友唔開心
到呢刻我只係擔心條女愛唔愛佢 識唔識對佢好
知唔知佢脾性係點樣

好多野其實都有先兆 只係控制唔到事情發展

咪撚啦 人地出哂軌
佢做到咁佢唔撚care你唔開心
唔好返過去做佢隻兵

比番d尊嚴自己啦
呢種人唔值得原諒

我又唔係煩9你條仔既前度
況且係條女搶走我男朋友

你愛佢 只要佢反黎你就可以咩都唔計較

接受唔到一個人就咁變陌生人

你份人咁黑心 希望你男朋友咁對你都可以睇得咁開

我唔係你條仔個前度喎 你唔洗發洩落我到
我已經無再搵佢

I know that feel
當初佢仲唔認識咗第個狂鬧我唔信佢
屌點知原來同咗新女一齊都仲鬧鳩我屈佢
人無恥真係無敵 但偏偏嗰陣真係放唔低
唔明點解可以呢頭分手嗰頭同第條女開心
一齊咗咁耐 竟然一啲傷心不捨都無

我見到我自己
對方又係死唔認 仲要夾埋個條女唔認
觀眾眼睛係雪亮 呃人呃唔到自己
其實佢回頭我都一樣會接收反佢

算啦變咗心既男人返黎都唔好要
有得一次一定會有第二次
就算佢真係返黎你都會有條刺 唔會有好結果

我同佢咁多經歷 我陪佢搵工考入境考消防
到佢而家考到喇 我就讓左佢比人地
咁多經歷都敵唔過新鮮感

Tinder果個定新既一個呀C小姐

我女友都係跟人走左。。。。一句我吾岩佢，係仲一齊緊既最後一個月多啲，已經搵到佢嘅下一個

依家佢地好開心，而我分左一個月，我仲係好愛佢

咪撚懶係熟啦傻9

I know that feel
已經幻想到佢地日日見好恩愛
同佢有更多新既回憶 已經唔會記起我

諗多左
唔係熟 係直頭唔識 只係你之前比人貼過認得

拿，如果係呢d途俓識既 就唔好上心算吧啦
不過當事人都係講到有幾咁轟烈，唔岩聽

絲打 如果佢某日發覺都係你好而想番你身邊，你會接受到嗎？
唉 我都好sad..成日ff我永遠都會等佢..等佢有一日睇清出面既人..等佢發現我既好..然後某日會番黎同番我一齊

唔關事既 佢同條新女咪又係ig識
一樣好撚轟烈添啦

我每日都諗佢會唔會搵反我 其實睇咁多身邊朋友分手又幾多對會回頭復合
如果佢真係有回頭呢一日我可以前事不提

同你一樣...我地係咪好傻
Btw我ex同人一齊幾日已經上人屋企住了..我諗都比人食左嫁喇

遲早到佢既

都未試過成功可以一年以上，都係幾個月就無

根本個大家世界太大出入

邊有咁易磨合到，一齊左一兩個月就有分歧

差在和平d分定帽住咁分

佢仲講到好撚愛條女架
點解咁兒戲見過幾次就可以拋棄女朋友
仲要條女同佢男友好似未分曬手

我啲fd先成日講 人地野都扑埋啦
你仲係到唔開心比人笑架

唔想接受呢個事實..但屋企都上埋又真係好難呃自己話冇野..

接受唔到佢地野都扑埋

同女朋友冷戰搵水泡，仲要一見鍾情轉軌，成功率極低

準備遲一排回收佢，或者有骨氣d斷纜，等佢乜柒都無或者繼續沉淪

你係絲都還好 我唔想自己個ex咁就比人上左

我成日諗佢同條女唔開心 會唔會諗起我

唯有呃自己 邊有咁快

真係諗起未放低哂 個ex就同人啪 講起個心都拿撚住 鑽到心都痛

其實佢會唔會係習慣左有我陪
咁岩我地感情唔好 佢先覺得鍾意左MK妹

屋企都上埋喇..............

每次諗起就好撚心痛

人地岩岩一齊果陣歡樂今宵，你去樓下跪都無用

到佢地過完熱戀期第一下嘈鑊金果陣，就自然會番黎chok下你

認真，因為我都試過做咁既仆街

所以已經受罰了

真係呀... 真心愛完 但轉個撚頭佢冇野 繼續開心
所以分手要狠 cut哂d野真係對自己對他人都好既事
但我又犯賤做唔撚出

我個時去佢樓下搵佢 佢好撚大聲鬧我叫我走
條MK妹擺明想玩爭個下 而家對佢唔上心

成日都忍唔住想知佢啲野
雖然見到佢同人地恩愛好撚虐心

爭完 玩完 就會厭
佢要面既咪死忍搵多個新既洗底

無咁要面既 就會搵番你

避開唔睇就算
唔好去証實自己既唔開心

所以我呢刻見佢疑似唔開心 係咪應該唔理 ？
定係襯岩岩分手食住個勢
始終分手愈耐機會愈細

佢就係知我會stalk佢 所以先話突登貼比我睇
其實都幾撚仆街

係呀 屌 分撚完手 就話搵第個男朋友 乜柒乜柒 好恨拍拖咁呀 心都震崩潰

無縫接軌 肯定未分手就有啲野
分手唔難過 因為佢同第二個一齊所以分手先最難過

咁撚快疑似唔開心？ 佢地玩左幾耐呀

根本係輪迴，個波拋黎拋去咁

永遠響當下果pair最低潮果下，最易搶

你確定到呢下係佢地既低潮，而佢又放signal，你要贏番唔難架喎，差在你制唔制食回頭草，同埋搶番之後點治佢

你估唔到既 耍下花槍姐

係啊 佢地一齊一個星期都無 已經見佢疑似放負
所以我先掙扎要唔要關心下佢 始終岩岩分手
好似而家唔搶之後更加無機會咁

可能我諗多左 人地根本好撚快樂

yiu sorry

我唔需要佢既sorry

幾耐呀絲打

一個星期就有負我真係

等佢再負d啦，要最最最負果下收容番佢，佢先會感激
如果你背後一直對佢好，有實力坐陣，點會一星期就忘記左你，幾個月都仲得

唔係架 感情真係話冇就冇 十年都咁話

我係佢去完遊行飛左我

傻豬 唔好唔開心
換個角度睇件事 呢種人行唔得耐 遲早分手 早啲分你早啲識到下一個 今次就教訓 當拎經驗 教識自己下一次點揀男朋友
下次揀個錫自己嘅

咁睇你個EX都好幼稚
分咗手仲要特等post俾你睇黎曬恩愛

分左手個幾禮拜喇

有新歡其實真係可以話忘記就忘記
佢分手個下講到自己好憎我

去旅行只係幾日就搞到咁

我明白佢咁兒戲要黎無用
但呢刻我都仲好鍾意佢 睇反啲相仲好掛住

佢話要我死心 仲突登同我講我破產唔到佢地

我Ex又係無縫接軌，對象係我朋友，知道咗之後頭幾日惨過死

利申:而家揾到個好過佢10倍既女仔, Take care絲打

有無陰影？

最難受真係佢同第二個一齊呢下
Btw 恭喜巴打

我之前個ex都係咁
口口聲聲話唔鐘意條仔，但同我分手一個星期就同條仔一齊，fb放晒閃咁
其實我諗根本由佢鐘意條仔開始 我地已經分開左
講分手只係official work

絲打你依家只係唔抵得佢幸福過你啫，退一步諗你同佢已經各自各生活，佢已經變成左你既陌路人，你又何必為呢個陌路人覺到悲傷難過？

你要做既就係好好裝備自己，要幸福過佢，但唔係要同佢鬥幸福，你既幸福只係屬於你自己，唔洗話比人地知既。

佢地分左手未

遊行定旅行
去旅行之後先分好明顯想黎一鑊分手q先

佢同朋友去

那動人時光 不用常回看 能提取溫暖以後渡嚴寒 就關起那間房

巴打你講得好岩 其實已經比陌生人更不如
我唔係唔抵得佢幸福 只係見住佢咁快同第二個一齊接受唔撚到 仲覺得佢好親近
其實無縫接軌係分手前一定有野

我個ex襯我同屋企人去旅行 搭緊飛機反香港個時講

唔想呢個人就咁離開我生命

我諗未，上個月係街見到對狗男女

頭幾日完全自閉，之後出咗去同班fd踢波吹水飲酒就好咗9成
所以話兄弟如手足就咁解

佢依家個身分對於你黎講同街邊一個掃地阿嬸有乜分別？
你會唔會因為一個掃地阿嬸而傷心

咪撚傻 當你水泡

愛情會刻骨銘心係因為極痛，極痛係因為極愛

利申 我都係被背叛

鳩痕想搵你做sp ja

同幾日分手 我仲慘啦 原來一個月前佢地已經一齊咗

早

好明白 對方也是分了就有了新歡 就說對我沒有感覺了 然後亂扯了一些理由說什麽不合適 她跟了新仔現在開開心心 我就還是好傷心

絲打，比啲時間自己整理一下情緒，諗清楚一個話唔要自己就唔要自己既男人值唔值得，真心愛你就會用時間等你

分手前成日無啦啦唔見人半日
問佢又發脾氣
無啦啦有咖哩雞又話只係撞到
搵交黎嘈唔搵大家幾日
Block ig但係其他人度見到同新仔又攬又錫
先知帽左...
問佢就只係講「係，完」
兩個字...

我Ex都係 臨分手前一排有時夜晚會唔見左人
粒幾兩粒鐘先覆一次 仲要覆幾粒字
打比佢話煮緊飯沖緊涼聽唔到電話

值唔值只係睇自己愛唔愛佢
諗唔明點解咁快鍾意個MK妹

其實分手咁絕多數都係搵到第二個 或者溝緊第二個

極痛既位係佢同左第二個一齊
如果唔係可能無咁傷

起碼你知道個真相
我個Ex仲係唔認

呢件事好殘忍 無耐前我地仲係咁親近

只係一個名 我係好瘦
但同佢一齊個時一百零幾磅佢日日嫌我肥

唉...其實都明白的 那時候她應該已經有曖昧對方吧 只是死不承認

同我經歷19 樣 仲要係最好朋友

冇人做完衰人會承認自己係衰人

唔明啲人知道對方有男女朋友仲死埋去做乜9

類似係散咗之後好快就一齊
不過我聽聞係我拍緊果陣佢地兩個已經有D 野
前度女友仲死口話唔會鍾意佢 男嘅都講同一句說話
最後咪又係咁

所以真係等睇佢地兩個有報應
係我最衰最唔開心嘅時候佢兩個仲輪流落井下石
真心仆街

你幾大? 來日方長

搶得走既本身唔係好野 佢依加比人hurt先係報應
千萬不要回頭

觀眾既眼睛係雪亮既 咁快一齊肯定之前都有啲野
準備得米就會好絕咁分手
同我一樣 佢同條MK妹夾埋黎話我

人地唔想同男人過世 仲唔轉畫咩

點解條女搶佢反黎又唔珍惜
雖則我都唔想睇到佢地開心

好撚好笑

岩呀
希望佢地有報應

只係希望條女有報應

因為你瘦

因為新鮮感永遠係最好

同感 我個ex 一個月搵左第二個
我個心好似比吉左好多下咁 勁痛
唔好關心啦 果陣我都係咁關心佢諗住挽留
點知佢blcok哂我所有野 叫我忘記佢
唉依家仲味放得低

條女mk都要
你ex咩人咁癲

認同 痛到死去活來 沉咗三個月，慢慢爬番起身，其實任何分手理由都係藉口，有第三者先係真

一個月已經好好 起碼有時間做曬心理準備
佢block左你到而家幾耐？

人地波大嫩口又靚過我
佢話條女咩都好 聽到心都碎埋

因為無第三者/唔係搵到後路 其實唔會咁決絕

所以其實我好憎佢 但係好多時都會諗番起同佢一齊嘅野，有時又會幻想佢點同第三者一齊，個心就會好唔舒服

當我諗呢刻人地岩岩開始拍拖 好開心
我仲日日沉係回憶入面喊苦喊忽 真係好撚無用

Same here...男仔諗女仔係會仲辛苦

3個月
果陣佢話聖誕節比驚喜我
原來個驚喜係分手
想搵第二個又冇feel 冇咩興趣去識

完全唔想識其他人 邊做到咁快抽離
3個月仲未忘記到真係好撚慘

絲打有冇tg?有冇興趣傾下計

係咪要圍爐

一齊叫春

我其實鐘意 但佢而家佢哪我比時間佢去完咗另外一邊感情 聽落似有交代 實際上我非常不安 呢段時間最難捱

如果加埋輸俾個無J既Ex呢？

我都有咁諗過佢 但我都開始分唔清真假 事實上當時係我無好好珍惜佢 佢之前係有求過我 但我而家至知我愛佢

比我會即刻無咁傷心喎
錯既咁多係佢 又咁幼稚要聊興你 散左幾好

反而好地地 無風無浪 突然有一日佢話無左感覺先灰

知佢有新女即刻同自己講：得啦 收得皮
自己要活得好過佢
而家係佢唔識貨
對佢講聲拜拜
再同自己講以後佢發生啲咩事都唔關我事

變左啦
你鐘意既係之前既佢，唔係依家既佢啦

試過 唔服氣多過無左佢果種唔舒服

肥妹豬唔見左人

幻想條女個閪裝滿新仔啲精

一樣啦 有J佢比人屌你仲難受

知道係仲虐心 見佢對其他人好 佢地熱戀緊

岩岩出完街 去到邊都諗起佢
今晚實無覺好訓

I know that feel

的確係唔關我事 但係點做到話斷就斷

真係好撚掛住佢
去到尖沙嘴 行到邊都諗起佢

陪我傾計喇😞好悶呀

接受唔到佢屌緊條Mk妹
有有人可以呃下我話佢地未扑

分左手一個幾禮拜 又跌反入個情緒
無得救喇我

佢話叫左我分手唔好再搵佢
但我第二日又係佢樓下等佢

比啲時間喇...

真係愛既一定會返轉頭 以前我唔明點解啲人仲咁傻返轉頭 但而家既我無論佢做咩 只要係我身邊 我都肯

no…條mk妹一晚高潮數百回啦！

幾年 都分左手
想結婚階段

分過手再一齊返 以為有結果
我好撚愛佢 真係
但無奈都要放低。

我係絲

呢幾日忙 冇乜事
但就黎好得閒 好驚自己一個

臨結婚前分開?

好明白
我都差唔多5個月 有時都會入番去個負面情緒

我都同你差唔多，同佢讀緊個人程，佢之後男朋友接佢放學

個負皮係比你最後個句野 爭氣啲啦

呢d咁既人諗起就想嘔

搵其他野分散注意力
唔好特登叫自己唔諗佢
但要搵樣野可以俾自己focus
睇書 做野 寫野 做啲要用腦既野可能會好啲
當你忙緊一樣野就自然唔會諗佢住
盡情避免loop返同佢一齊既片段
唔好比自己有想同佢一齊返既意識
要諗點都好 自己唔會再搵佢
就算佢搵你約你你都唔會理佢
迫自己狠心啲切斷段關係

其實講就易 我都係努力試緊放棄 大家一齊加油啦

唔好搞到自己咁難睇啦 留返啲尊嚴比自己
佢唔再愛你係事實 唔好熱面貼冷屁股
等下一個真正愛錫你既人啦

虐乜撚野心

想結婚
因為大家都知道 一齊返就會係結婚階段
但敵唔過性格不合呢關。

我地經歷左好多好多。

幾多年

我已經決定沖完涼sd個whatsapp比佢
今晚真係好撚掛住佢 頂唔順
雖然我每日都好忙好攰 但係一諗起又仆街

你地講既我都明白
我知道分開愈耐愈無機
就算R爛塊面都一樣

憎佢唔落 淨係好憎條女

我知我好撚無骨氣

屌 聽到啲人幾個月後仲會有負
真係好驚自己一樣擺脫唔到

一靜落黎就會黎料
絲打頂住啊 唔好諗

已經幻想到佢地每日係埋一齊
搞緊野唔得閒更新mystory

唔係架 佢唔肯認 但全公司都知 佢地兩個仲繼續明目張膽

帽你?

離離合合 4年左右
但我用左差不多2年時間去等佢回頭

時間唔係好長
但我好愛佢

不過唔會返轉頭了

我唔敢俾自己一個

每分每秒都想有人陪住
好痛苦

經歷緊 2星期就同第2個人1齊
自問做到冇100都有90分
既然佢睇成段關係得咁兒戲
我都唔會再懷念當睇清楚個人
一直都好憎人唔識重情同唔識念舊
嬲既唔係分手果下
係佢分手之後做既事
而家做緊既只係不斷增值自己向前行
佢而家對我只係1個唔想再認識既陌生人

係啊 佢地係未分手已經搭上左
只係佢死唔認

咁又賤左啲

查實佢認左又點?
真相係點你根本自己明白

有時唔係你幾好對方就會珍惜
愛情真係唔關好唔好事
兩個星期算好了 我呢個一星期都無

睇唔過眼佢做錯仲賴落我到
話係我差佢先咁做

我地陪你傾計
我明白啊唔可以靜落黎

離開左既都唔會反轉頭

算啦 你只係想佢認左佢
等你更加痛 希望自己可以死心

唔認 你就會開始有少少幻想 仲有少少愛你 同情你 唔想傷你

查實由佢搵得另一個女仔 佢已經唔care你

欣賞你既態度

人地一早就有第二個，係你on99姐

有時諗 會唔會只係感情唔好比人介入
其實佢呢刻咁愛條女只係習慣左愛人
當左條女係我

應該係十拿九穩個刻先飛左我

多謝你
你都係。

一個人靜起想黎就上連登 ha

幻想係美好 同我一樣
但同樣你都知道呢個可能性係幾低
根本係零

性格不合到點先結婚前分手

平常心啦 分左就唔好理佢啦

係阿 所以佢覺得唔適合要分我認命
但分左之後既佢點傷你又係另一回事
既然佢都唔care就唔好諗落去哂自己時間
你諗下佢分左手之後做既野有冇諗過你或者尊重過上段既愛情?
一係情人 一係陌生人
當上左一堂啦

睇到眼濕濕

一樣情況
自己頹到咩咁但佢就係到攬新女
分咗手兩日佢Facebook放閃
驚我睇唔到仲要搵我 想我死心
我個心痛到好似要裂開
嬲到一野block咗佢
唔敢再睇佢Facebook
見到佢同新女 我個心就痛到癡線

早半年經歷過類似既野，無論心理定身體上都的確好難捱，但最近一兩個月同ex又聯絡番，覺得只要夠愛佢，之前既辛苦都值得..

因為佢唔愛你
以前個ex成日都有第個 以前會覺得佢貪新鮮
但大左就明白佢只係唔愛我

我絕對絕對明白你諗緊咩傷心緊咩
但你首先要處理自己情緒先 冷靜落黎 唔好諗佢地扑左野未 唔好再同佢聯絡 你想既del ig whatsapp 所有聯絡方法 暫時斷絕來往先
之後諗番自己有無野做得唔夠好 諗下佢新女有咩比到佢 你比唔到 再諗下你係咪真係好想同佢一齊番
當你處理好自己情緒後 就要開始改善自己 諗下點樣再次吸引到佢 加油
呢段時期係最辛苦最辛苦既時期 我都經歷過 半夜會扎醒 發夢會夢見 會食唔落野 瘦十幾二十磅 會無時無刻諗起佢， 但信我 捱得過，無論將來係咪佢做你男朋友，你都已經係一個better you.

我覺得情況一樣
頭先沖涼諗諗下我又忍不住喊

巴打好好 其實我比起早兩日已經冷靜左好多
同時分手當日鬧完交我地已經無再聯絡
我什至封曬佢所有野唔想睇到佢放閃
分手幾日我足足輕左十磅
一諗起佢已經屬於第二個就會係條街喊
行屍走肉 但佢呢刻已經開心緊

我都知佢係唔夠愛
睇佢而家咁緊張條新女就知佢無愛過我

捱左咁多日 有時一唔小心就陷入反去
個情緒完全出唔反黎

一係情人 一係陌生人 呢句真係虐待自己

呢刻就算事實擺係眼前
我都係忍不住自欺欺人
真係好撚廢又諗起佢

佢都唔撚想我理

起碼呢到有圍爐
呢段日子我真係好撚攰

現實係咁嫁啦 習慣下啦愛情呢D野浮雲黎既

突然有個感覺呢個人已經離我好遠

一齊番？

好明白樓主感受...
事關我都係...
一齊左6年，原本以為大家住埋一齊，晚晚都見到唔洗愁。
點知佢第二個直情住係佢公司附近，日日見都唔難。
雖然成日都ff佢會返返黎，但另一方面又覺得唔可能會再原諒佢。

個心又好撚痛

我都係 訓唔到 仆街想搵佢

到佢反黎你就會知答案

佢有仔了
已經死心

明知佢同第二個幸福緊唔想你再搵佢
呢種感覺真係慘過死

我都心痛呀 你唔覆我...
（講笑

Sorry 琴晚突然唔開心有啲情緒

又新一日 又準備有新打擊

咁早既你

本身要開工 點知而家無得反
又準備放負

過來人 我都經歷唔只一次
離離合合 糾纏多一年
睇開啲啦

圍個爐

人地有新女 唔到我話點就點
仲係好撚想搵反佢

大家又準備聽我放負喇
放極都仲有負

又想死去佢樓下等佢

同你一樣
醒下啦 繼續沉落去有咩意思

每次搵佢前都有掙扎 咁辛苦捱到呢日
然後又打消左搵佢既念頭

咁得閒做埋d痴漢野，
不如執正下自己

真係唔掂就儲錢飛返轉韓國 (no offense)

對挽留你男朋友一定有用過你成個痴線婆咁冤住佢

認左又點+1
想佢有愧疚感?

做錯野既人永遠只會屌返人轉頭
仲講內疚? o徙氣

咁嘅賤男唔好留戀啦

圍爐
岩岩睇緊你個post

曾經熟悉嘅大肉棒已不屬於你，條仔晚晚扑新女，玩晒所有花式，你就只能喺被藚自high

同是天涯...

傻豬黎 琴日岩岩等完
見到佢一面嫌棄個樣真係好想死

酒入愁腸化作相思淚

老實講啦 就算係老夫老妻對方總有秘密係對方唔知既 越去了解越辛苦

最後都係分開咗?

呢樣好真
多數咁快出番pool 係一早愛上咗對方

我唔要你既sorry

我淨係想見佢一面
其實我變成點佢都睇唔到 我之前unfd佢所有野

你岩 做錯野既人係會屌反你轉頭
佢就係屈我做錯搞到佢咁

佢唔係賤 只係唔洗對我再好

人地野都扑埋仲為人地唔開心
我真係好撚傻9
諗起佢地日日見面都扑野接受唔到

絲打去左等男朋友？
我之前去等佢勁大聲叫9我走

觀眾既眼睛係雪亮
佢地肯定背住我暗交左一排

想求醉

樓主放過自己啦
努力過自己生活

一齊飲

分左個幾月，見過ex兩次。。。
佢為左第二個先同我散
我仲自己懶決絕咁拎返晒佢啲嘢俾佢，但其實自己仲係好鍾意佢。
一見到佢根本連望都唔敢望佢，個感覺真係好辛苦。
之前成日想減肥都減唔到，因為佢晚晚都買嘢返屋企俾我食，依家冇左佢，日日係度耍廢，一個月內冇左6磅已經請如易舉。

我都試過 諗到佢同我一齊個陣暗地裡同另一個女仔曖昧就好痛苦 但講真 呢d 男仔唔好挽留

我一星期無左十磅 應該係我唯一開心既事
點解分左手佢仲肯出黎見你？
佢同條女散左未

挽留佢當我小丑咁同條女笑我
其實條女先賤知人有女朋友唔避忌

呢個幾禮拜我醉左幾次啦
每次酒醒更空虛

我知放過佢係放過自己
回憶好似虐待緊我咁

哩㕷野唔係一朝一夕啦

未分手之前一早鋪定路同你分手

最初分手佢話可以做返朋友，但我話唔得，只有冇愛過先可以做到朋友。。。
佢見我可能只係為左拎返啲嘢。佢一開頭話黎我屋企樓下拎，驚太多好重我拎唔到去佢公司附近，但我唔肯，我硬頸自己一個抽晒幾袋嘢落去俾佢。
佢同條女未散，應該一齊左個幾兩個月，佢同我一齊未散已經有同戈條女曖昧。

我話我可以改
佢：有d野點樣改都係唔岩

係plan想結婚 大家都認定大家係最後一個
咁又點？

最終都係分開

無奈只可以慢慢接受。

分開了。

約出黎不如。

你之前平均幾耐扑一次？唔介意咪同條仔keep住SP關係囉，鬼叫你性慾强咩

我送上門佢都唔屌啦
連理都唔想理我 點會屌我

聽到都覺得你好慘
仲要佢地到而家都相安無事

係啊 佢話一直心軟先無講出口
屌擺明個時未溝到條女

係咪大家都求醉

只求一醉不醒

我都明白
果陣佢地都話無野朋友黎
點知最後最後都發現自己帽了

佢仲同我講 朋友唔係男就女架啦
知咩事啦 朋友搞到一齊埋 無恥

我覺得而加返工都行屍走肉 :
雖然交到數 但真係冇乜心機

年輕個個都騎牛揾馬，無需上心

唔想醉
但想散下心
哈

本身差唔多move on,琴日佢wtsapp我拎返d野順便食飯,姐係點呀
一齊兩年 散左三個月 對方已有新仔

我書都溫唔到 同朋友一齊都會唔想講野

我都想做到沒心沒肺 咁就唔會傷心

平常心啦 起碼件事唔係咁差
三個月先有新算小事

我個心係散唔到

加油

當年我ex都帽左我，俾我發現左仲屌到我仆街

到依家個傷勢都未癒合到

樓主加油

拍四次被帽兩次
仲有一次唔算帽，但佢翻撻佢個ex😞

巴打你幾歲？
被帽個次拍左幾耐？至今幾多年？

就27
拍到第27個月，但第三個月已經帽左

2016平安夜發現帽事，之後除夕俾佢飛

有冇挽留過

一樣 佢屌我話係我錯
搞到佢同條Mk妹一齊

有，但已經冇辦法

佢地已經兩年，我ex已經慣左佢

加埋對方係mk，所以好識吊癮去將我ex放係手玩

佢地玩skout識，我覺得個第三者係明搶，而唔係唔知當年佢有男朋友

呢件事對我打擊好大，好大陰影，好辛苦

對外對內都好大影響

佢係第二日即刻有,灰到爆

兩年真係無架喇 分開愈耐就愈無機會
兩年真係可以好穩定

唉 又係啲mk仔mk妹

I know that feel 好似重新失過戀咁

Mk都應該落地獄

我收到既消息係佢地唔係穩定，而係個相處模式岩

唔會點理大家、wtsap果啲，但見面果陣就開心

男既純粹扑野，女既純粹想玩

只能説認真就輸了

我前度當年明明話好想賣甩啲mk，正正常常咁生活，點知

肥妹呢咁haha

我只想搵個平平凡凡既女仔...唔會貪玩貪新鮮
點解咁難遇

自己已經好盡力，但都要帽事

愛情永遠都係認真既就輸

出面啲人識包裝自己嘛，又識花言巧語
我自問做唔到 所以咪比人搶走左個女朋友

Mk到底有咩威力
只怪我唔夠Mk所以先唔夠佢好

當你好認真對待一個人 佢就會唔係咁珍惜你

肥妹變左排骨

唔識耍心計 真係輸蝕曬
MK也不如

話時話，當年我失戀，咁岩有人開左個谷傾下計

當年係復合谷黎，依家變左傾下感情事既

兩位巴打絲打有興趣入黎傾下嗎

每晚醉一次

呢個真，好多人話我俾太多安全感對方了，電話任查，密碼佢set

Same 仲要佢明知同個男嘅無可能 佢都放棄五年嘅感情 發現果時成個人係咁震
食咗幾包煙都平伏唔到

仲要講埋啲鳩野 依家諗起都好嬲

我可以加嗎？

可能我唔識愛人喇...認真又唔代表一切既

有呀 我都想聽多啲故事 熱鬧啲

一齊圍下爐

唔好覺得係自己問題先
咁快逼自己反省會死

佢咁做個下已經無理你地一齊左幾多年了

我都係 為左對方刪曬啲男仔
佢都屈我同人傾

same feeling 仆街女人

我又好似你咁 跌番落谷底喇
好自責 自己對佢唔陪好 我好廢呀

唔夠好*

好撚憎啲臭雞

我今日都係咁諗 可能真係我做錯搞到佢想離開
佢搵第二個係頂我唔順

人地講咩我都明 係接受不了

肥豬肉都係肉，好過去自瀆！

真正狗男女
等報應

佢覺得自己大隻靚仔有條件搵

我淨係想報落條女到
到呢刻都想保護住佢

依家自己可以做既就係平復返自己心情，希望可以正常咁生活，唔再咁care佢。
然後放長雙眼睇下佢同個臭雞一齊得幾耐。
男人平時俾人照顧得多，應該都會想試下照顧人。
let him go.

唉
開頭我都會咁諗
後來就慢慢睇清楚件事 帽了就帽了
傷害咗你就係傷害咗你 你永遠逃避唔到嘅事實

你都唔明個重點，即係話佢乜女都可以食得過！

所以條臭雞先明知佢有女朋友先中落去
仲要扮唔知咩事真係好臭

傷我或是害我都慘不過教我記得一起幸福過
帽了就冇了 佢地感情只會愈來愈好

就係我平時對佢太好
而家呢條女要佢照顧反轉頭 佢咪咁出力
真係屌人都出力啲個隻

同樣情節 一個月前上映

睇完最後一句 知樓主冇藥救

岩岩失戀係無腦啲
不過我都忍住左手
每次想搵佢都覺得已經無理由了 各行各路

對方幾多日同左第二個一齊？

個ex無縫接軌 不過聽講個新仔又殘又蠢 但我而家女朋友對我世界第一好
唔好為個賤人傷心啊 完全唔值

其實係咪做乜對方都唔會反黎
一切已成定局 佢同MK妹會雙宿雙棲

我ex寧願要嫩口mk妹都唔要識諗既我。
可能食得太多住家飯，依家要轉下食垃圾。

就係比人照顧得太好 而家要照顧下啲垃圾Mk妹
男人都係鍾意照顧人地

其實好多人拍拖都係犯賤，定左性先知咩係最好

到時又洗底話自己當年點點點，好彩我老婆改變左我乜乜乜

係啲結婚場面見到呢啲好嘔心

如果你做咗啲咩佢會返嚟嘅話
你諗下仼何女（包括mk妹）做一樣嘅嘢其實佢都係會走咗去

唯有等睇對狗男女有報應
佢帽你 總有一日報應會搵番佢
我果陣帽咗仲要俾佢兩個輪流落井下石
再大風大浪我都經歷過
只可以相信呢D 賤人, 上天遲下會拎走佢地最重要嘅野

我都係早兩日比人分手，Long d
無耐前先見完家長以為無死，一直以㴝都話覆結婚
分手前一兩日仲叫我唔洗驚唔洗擔心，仲bb前bb後
點知失蹤左一日，打左幾十個電話搵到之後就開始傾
原來一直有人追佢，佢要同我分手同佢一齊
講左好多話我地唔適合既野，而個個男仔比到佢想要既野而我比唔到既，就係男子氣慨，因為我比較書生
仲講到係會同佢一齊，但係都已經決定左可能幾個月之後會同條仔分手，認自己未玩夠，知道外面有更加多既選擇。

琴日朝手痕text左佢一句(講無關痛癢既事)，隔一陣佢覆返我，我覆佢一個字”嗯“。正常你比人嗯就已經知道無必要再講落去，因為一下嗯已經係想斷個conversation。點知隔左十幾鐘佢既然又覆我，問我做咩問個件事，你應該失眠啦。
我到依家都未覆佢。
一個人可以咁絕情，我似乎無必要再留情。
雖然呢一刻甚至幾年後佢認錯搵返我我可能都會受，但係依家我都唔知要點面對佢同覆佢。

唔明佢點解仲要格硬同我講野，都已經同第二個一齊，亦都表明大家將來都無可能。都分左手，點解仲要咁樣，明知我仲鐘意佢

好辛苦呀 巴絲打們....

聽到都打曬冷震
正如佢兩個講到自己幾難得先一齊到 幾撚轟烈既愛
其實只係一場劈腿大龍鳳 真係好撚嘔心

你呢個逆向思維好好 只係Mk妹發下姣佢又走左去
愈諗愈撚嬲

算啦巴打 呢個世界無所謂報應
嗰對賤人隨著日子過去只會愈來愈穩定

我唔明點解人就可以咁善變

今朝一擘大眼又想放負

當初我ex追我都係話想長久、細水長流，點知都係mk仔好

唔應該
will you give us a chance?

咪就係，我戈個都係咁。唔可以對佢地太好。
條女唔蒲唔飲唔玩都唔識珍惜

人永遠都係追逐呢啲野 太好無用

比機會你地屌醒我 雖然個幾禮拜我都未醒

有時諗 如果當初我都耍下心計會唔會好啲

我都成個月啦 我世界得佢 但佢世界我唔係第一 咁可以點 經歷咁多 完左

寧願同另一個一齊之後先分手？

若然未報 時辰未到

諗起一個月後自己仲有機會係咁情況就想死

其實活得更好只會減低佢地罪惡感

無得我揀啦

你永遠唔知
IG相第二日已經del左大部分，仲淨返少少㴝吊你條癮等你係咁諗
一個一齊左好耐既人，突然之間好似你完全唔識呢個人

不如開個gp

係一分手已經Post緊同第二個啲野
成個人好陌生 好似無識過佢咁

1日
無縫接割

呢種情況多數一早帽咗你....

我想要一個唔蒲唔煙唔酒唔貪玩唔貪新鮮
會細水長流既女朋友呀😞

或者係 但已經睇唔透佢 好似冇一齊過咁
就算我好定壞佢都唔想知 最緊要唔好煩住佢

對於唔蒲唔煙唔酒唔玩連清吧都未去過呢啲嘢，自己又真係幾自豪，哈哈哈。

+1...有冇女仔會欣賞呢類男人嫁

一日真係無縫

其實應該係 佢唔認啫

無愛就可以好絕情

好女仔無人珍惜

實有既，唔洗擔心啦

係，同啲fd傾都鬧我太好太就佢，佢完全都唔會擔心我會有帽佢既一日。

分手兩年都無再見過佢

無人會認自己做衰人

人就係咁 鍾意追逐啲有挑戰既野

其實分左手係唔會再撞到大家
因為一齊個時係突登約出黎

所以先老羞成怒屌反我轉頭

佢有打電話鬧你？

再諗深一層 你嬲係自己受 佢自己都happy緊 自己得個嬲字對你乜著數都冇喎
係嬲就打佢小人啦

佢突登Unblock我鬧我
愈諗愈嬲

I know that feel
Mk妹真係嫩口又大波過我

不過諗起就嘔心 分手咁快搭上
成件事好肉酸

前幾日去左打條女小人
我都知我好癲 忍唔住
呢個世界無報應 佢地咁開心就知

時辰未到姐
睇開啲啦 呢個世界重有大把好人的

見到佢同翻前度一齊先最痛
做幾多野都唔夠佢一句放唔低

分手講咩都係假 有第三者先最真

好心呢啲仆街咪害人
仲要大情聖咁講放唔低

我同你地講
一個女人變左心，無論佢講過d乜安慰關心既說話，只不過係令佢自己好過Ｄ，無罪惡感，依家諗返係多麼虛假，嘔心，仲難聽過粗口。。。

前度可唔可以快點放唔低找回我

咩消息都無

做男人好心就決斷D

條仔同你分手, 終於搵到女

你要為佢地高興

一年過後回頭看
你就覺得自己好戇鳩

只要變左心 分手理由咩都係假

事實係佢一點也沒有想起你
係到風流快活緊啦

最難受係曾經咁親近既人
分手後比街邊既人更加陌生

其實佢好決斷 係話我死纏爛打

其實而家諗反分手頭幾日
自己又去等佢比佢鬧 求佢反黎
成件事好撚ON9

我到依家都好似仲有心結，其間我都好似錯過左好多人

我覺得咁樣仲好，雖然係痛啲，但你會直接覺得係無希望再一齊返，否則個腦會成日幻想住會唔會仲有機會一齊返。

我好明你感受，我已經停止左搵佢。但佢周不時會搵下我，撩到我七上八落。前幾日仲話想同番我一齊，但佢又未同個新女仔分手。佢同我講 覺得我比到佢 其他人比唔到佢就算外在條件幾好。唉我已經對佢無哂住心。你想同番我一齊，都起碼比到信心我。我對佢於心無愧，非常好，我亦都原諒過佢好多次。 點解要傷害完我，失去左先會去珍惜呢。

我明 我真係明
我問佢 我有咩唔夠佢前度好
佢答我 你咩都好過佢 但中意係感覺 唔關好唔好事
我個心碎哂 到而家都好唔返 已經兩個月

係咁求 冇尊嚴咁求佢

好過乜都唔知 至少有做兵既機會 至少可以見到佢

可唔可以同翻我一齊 我都係你前度黎
點解可以俾機會人唔俾機會我？

自己都試過，明白呢種感受
只能怪自己唔帶眼識人

本身搵佢已經傻
仲要你前男朋友同得mk妹一齊 唔好得去邊

岩啊，我ex又係同左一個好自以為是的mk妹一齊。如果分手之後佢無搵過個，我諗我都會原諒佢。但我而家真係好卻步了，好無信心啦。同埋我覺得個mk妹好dirty又sp又淫底又成。唉

我唔想做佢隻兵囉 睇住佢屌閪啊

好肉酸
佢人黎?
咁樣做都得? 痴線架咩

分咗個幾月，大家仲keep住fb WeChat 朋友關係。
前排入過佢fb睇，我都仲係一更新佢打開fb就即刻見到我更新既人，icon有我同佢一齊既相佢都冇del到，剩係轉左icon，但係ig有我既相佢都del晒。
我成日share自己既諗法或者覺得講得好啱自己既語錄。
佢話我分咗手之後好似怨鬼咁。。。
嬲嬲地直情del9埋佢fb，費事成日見到佢post條女眼冤。
啲男人知我地放唔低，所以係都要踩下我地先安落，其實都係想抒發下自己感受姐～又唔得？
樓主你都要扮到自己唔再care佢，等佢地知就算你冇左佢都可以過得好。

通常唔係唔夠好
而係佢前度傷得佢太深

佢快啲搵到 我就快啲死心架啦

我同你地講，要對自已好d，唔好再懷念過去，佢已經風流快活，唔會再理你架啦

唔係可以點

當真正愛一個人，會選擇接受過去
因為自己做得未夠好，令佢覺得將來條路吾知點行
咁岩有位人士 係依段時間 對佢好，關心佢，清楚佢，令佢覺得有人明白佢，先導致今日局面。
所以當佢某日真係會返黎，而你仲愛緊佢，就捉緊佢，吾好放手

我係男

我老婆都離開咗我，為左個ex同我分居了幾個月，而家我都等緊佢回頭，唔知有無機會，要幾耐先可以回到頭？